開始感覺身邊d人想買樓

有疫苗之後個個開始心思思想買樓
身邊好多朋友過去一年儲咗好多錢
好撚大潛在購買力

樓主係上得太多連登移民台
定係屋企無電視睇新聞

啲樓賣到飛起喎

回憶小子都覆

柏傲灣？

佢係知名五毛嚟

帶風向嗰d兼白卡佬

你當佢思覺失調好過啦

唔識佢

sor 真係唔識
走人先

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
撚狗俠
(狗隻#122377)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

傻閪，你五毛黎咋
學人話我？